727仲有好重要嘅一樣嘢未傾

727唔同以往遊行，犬捉到落單，冇證據最多拉你去警署坐48小時。牛屎佬係會打鳩人！
一開波人多，牛屎佬一定驚。但遊完，人潮開始散果陣，好易有落單義士，特別係前線果批
牛屎佬冇人性架，連孕婦都打
所以要傾下點樣保障到冇人落單。

方案1: 一齊唔好走，留一定人數一齊過夜/留到深夜，而個人數我諗要過萬up。

方案2: 定好一個時間一齊撤退，eg7點？8點？
我嘅諗法：分流人群撤退，全港18區，每15分鐘撤三至四區嘅人。最後撤果班人要夠多。

如果有意見歡迎一齊傾下，冇意見可否投個票！

方案1
方案2

留低個意義係邊？

自推下先

次次遊行都有義士會留守，各自爬山，唔好問點解啦。留有留嘅想法，走有走嘅想法。
最重要係冇人傷！
今次唔同以往，留嘅人唔多，會好危險。

繼續推啊

推啊
一定要plan ar 而樣嘢
唔plan定前線好危險啊

定左時間走都要轉折啲咁返屋企，小心被跟蹤

留真係要個意義，咁先可以說服大多數人堅守係度，要有個目標先得！依家抗爭唔可以只講匹夫之勇

之前對陣狗嗰時留低係為咗消磨班狗嘅意志，但係對班圍頭佬留低真係無咩意義

支持到某個特定時間就一齊走，最好唔好太黑先走

我係冇戰鬥力和理非，答唔到你。
前線上總有幾條撚樣揸大聲公鳩喊徹退

而個係前線巴打留守嘅心聲，你可以睇下

Agger
所以要確定個時間，備文宣宣傳，等全世界知。
一齊走

thz，係果邊留左言

利申朋友係前線，佢都好撚嬲次次都有班撚樣叫人走，所以真係要set定一個走嘅時間大家一齊走，咁就少好多呢啲叫人走嘅撚屌

家陣有班人個心態係唔可以就咁走，一百萬，二百萬果時都有人問:吓，就咁走呀？

但一有人問佢地打算幾時走，佢地就會答現場決定，泠氣軍師唔好出聲，但現場開咪話散又唔得喎，現場公投又唔可以喎，之後比人打到飛起就狂問點解無人理

大佬呀，搞搞佢啦，咁唔係辦法喎

Btw
遊行啲港女真心正
港女如果打開泰拳先好做前線或者遲啲走
自問又孱又唔打得，遊完請迅速離開

需要個原因啫，我發夢都係度，前面好多時唔係無共識，而係根本揸mic嘅人係唔知做乜鳩，根本傳達唔到前線嘅信息

啱，就算想留守果啲，都會有要走嘅時辰。今次係對班冇人性黑幫，今次一定要set時間！

如果係星期六對狗，同佢哋玩成晚又有咩所謂，但係今次重點係帶出警黑勾結，勇武前線出去唔係為咗燒人村，而係護住大隊，必要時就還拖

推

咁講21號，旺角黑夜咁，已經過去式，可以講下你地留到底係想做乜未，個共識係咩？老實講，我真係R哂頭……依家個現象好明顯，次次都有巴打問發生乜事，次次泠氣軍師，現場決定。咁自己決定，自己負擔番各自後果，好似最近3，4日，因為元朗單野更有話題性，由社會各界反應已經清楚明白，其實由6月12日到依家，幾乎所有野都係警察濫權問題，邊單個目的都係上山頂，有必要嘈邊單主，邊單客咩？

老實講，唔係諗住同你地嘈，只係想知你地諗乜，果個所謂前線共識係乜，當然你覺得係秘密咁就算，我專重你地決定，但我希望你地都係咁諗。

下 遊完直接走架啦
係真係散個隻散

勇武唔好企哂前面，牛屎佬可能尾段中段突襲

約好時間分批走

其實真係無
所以大家遊行完一定要散
唔好留係元朗消費

其實最好有批人早少少散左先，你到時先一大班一齊走太多人好難短時間散哂